At the age of 15

我幹拎娘臭雞掰！

So you quit

#3先過#2
戇鳩連狗